新年流流出街買衫，點知全部未轉季

明明熱到仆街 都仲賣長袖
幾平都假
結果空手而回

我買左件好性感既泳衣呀